胡錫進威脅關滬港美領館報復

節錄

胡錫進威脅關滬港美領館報復

■胡錫進在twitter要脅指中國可關閉美國駐上海、香港領事館報復美國。

【本報訊】美國國務卿蓬佩奧上周三受訪指稱，中國駐美國紐約總領事館是北京在美國從事間諜工作的一大樞紐，並透露可能會有更多中國外交人員和間諜被捕。中共喉舌《環球時報》總編胡錫進昨日在Twitter推特威脅說，「如果美國關閉在紐約的中國領事館，那美國駐上海或香港領事館就必須關閉」。

蓬佩奧：華駐紐約領館是間諜窩

美國近日在紐約逮捕了一名涉嫌為中國政府從事間諜行為的藏裔警員兼美軍後備兵，。。。。。。。。。，藏裔警員絕對不是個案，預計未來恐有中國外交人員被捕。

蓬佩奧也提醒美國政界，中共正在努力滲透美國，需小心防範中國外交。。。。。。。。。。。國關閉在紐約的中國領事館，那美國駐上海或香港領事館就必須關閉」。

中國駐紐約總領事館於上周五也曾在官網回應蓬佩奧的指控稱，紐約領館一貫遵守國際法和中美雙邊相關協議，始終致力於促進中美各界相互了解和各領域友好合作，「根本不存在所謂間諜活動。美方相關指控完全是造謠誣衊之辭。」

5毛手足，咬死美國

關囉，唔係點脫鉤？

抄老衲

廢老 9up